將軍澳簡單途生路線

1. 地鐵 巴士
2. 調景嶺嗰面有個華人墳場 可以行返落油塘
3. 調景嶺維景灣畔後面有條山路 私家路嚟 有咩事由車閘入去走佬
4. 寶琳消防局嗰面有條山路 經秀茂坪落返觀塘 牛頭角(冇記錯的話)

有錯請指正 山路一定係行好耐 唔知幫唔幫到大家 要平安

華人永遠墳場好似6點落閘

Push

維景灣畔條路得一個出口，唔太理想喎